% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
% \pretextual

% ---
% Capa
% ---
\imprimircapa
% ---

% ---
% Folha de rosto
% (o * indica que haverá a ficha bibliográfica)
% ---
\imprimirfolhaderosto*

\setlength{\absparsep}{18pt} % ajusta o espaçamento dos parágrafos do resumo
\begin{resumo}

Este relatório contempla a preparação para o experimento e as respostas às
questões propostas no guia de prática laboratorial.

 \noindent
 \textbf{Palavras-chaves}: Princípios de Comunicação, Experimento, Ptolemy II,
 Filtros, Transmissão de Informação
\end{resumo}
% ---

% ---
% inserir lista de ilustrações
% ---
% \pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
% \listoffigures*
% \cleardoublepage
% ---

% ---
% inserir lista de tabelas
% ---
% \pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
% \listoftables*
% \cleardoublepage
% ---

% ---
% inserir lista de abreviaturas e siglas
% ---
% \begin{siglas}
%   \item[ABNT] Associação Brasileira de Normas Técnicas
%   \item[abnTeX] ABsurdas Normas para TeX
% \end{siglas}
% ---

% ---
% inserir lista de símbolos
% ---
% \begin{simbolos}
%   \item[$ \Gamma $] Letra grega Gama
%   \item[$ \Lambda $] Lambda
%   \item[$ \zeta $] Letra grega minúscula zeta
%   \item[$ \in $] Pertence
% \end{simbolos}
% ---

% ---
% inserir o sumario
% ---
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage
% ---
